htc用家討論區9 11有貨未呀頂

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（第五代Corning Gorilla Glass玻璃）
2.45GHz頻率高通Snapdra[/img]gon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（快閃記憶體ufs2.1）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防抖，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防抖技術
Edge Sense側邊感應
HTC BoomSound + Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
運行Android 7.1系統
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插

香港官網:

香港
6月1發佈會
6月2開賣

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598
4GB RAM/64GB ROM版本 $5098

大鋪開賣即減$200(未計信用卡優惠)

官網預購：

*有2折加購配件

個標題

星期六去sun mobile問 店員話星期一知貨期
今日去問就話起碼聽日/後日先知

你估紅色預訂出貨先定係有現貨walk in先

又一個post......都仲係無貨

好似差唔多要去到7月頭

就嚟可以 htc用家討論區11有貨未呀頂

下次將以前舊登教你點玩battery test呀，check coating加埋落#1先
不過唔急睇死都未有貨

貨都冇翻佢老母身

打去大鋪問下有冇貨吧

有冇巴打收到CSL話有貨

似貨都未到香港

銀色上個禮拜有貨出左機了

點解可以遲咁多

原來1001左，等我仲on99咁係到F5個舊post

我要咗黑色

咁睇唔開呀...黑機7月頭有已經叫執到

可能我續約嗰間冇曬貨
又delay會唔會再有優惠俾我

銀色好易污糟 用緊銀色M9

用緊iphone打算轉會 初初預7月先換 依家7月都唔知換唔換到

噚日問衛訊話聽日有

大鋪有現貨味 乜色都要呀

成功入手神奇銀
不過個音量鍵反應好似偏弱 無10仔咁實

htc真係唔嫌做 原材料供應出問題 趕唔切起貨

留名

巴打已經去到飢不擇食嘅地步

唔撚係掛

source?

巴打邊到入手

有貨未呀 趕住去旅行用

支那移動叫老豆續約 4780出機

同樣用量 對比起10係好少少既感覺上....
不過10升左上7.0先倒水
刷完pure nexus好似好左

uu 用s821 可能調整好左d
有人話熄副mon會慳電好多

個副mon好無謂

我成日覺得10仔用電勁係rom 問題， 同粒U 關係不大

Cut到同pure差唔多…
有人話10仔的820 ASIC最劣
似qcom特登跣htc

辣殺htc
我淨係想要部機姐…

依家出面係咪乜色都冇現貨，得個等字？

今日出左個UPDATE ,HTC UPDATE 有冇伏?

冇update啵

htc 拎既cpu 都係邊角料
行高頻率勁食電

821啲電係好過820少少

話有既可能係人地開過唔要既機

到時唔知升唔算8.0好
好驚又好似10仔咁

希望今個星期會有啦

連呀媽都玩佢
我都覺得陰公

乜機

其實我用落無乜事wor

U11,2百幾MB

星期六已經收到update通知，不過奇怪呢度冇人講

你個似係上個禮拜個update

證明冇幾個係有機係手

大家過資料用咩apps?
利申：用緊an機

更新完都無特別UU都好似同時有更新

個update好耐架喇

有貨未呀頂

我今日先收到

係咪今日先連過wifi

我5號拎機,用到以今日先收到

話事話，邊有先有銀色128賣🙄

唔係咁恐怖呀. 又話6月6開賣，搞到依家都咁唔穩定
我部舊機就黎頂唔順

有貨既話唔洗咁多人等換貨

點解去旅行一定要用新機

影相嘛

影相+1
好彩揀左銀藍

睇過好多電量feedback
u11個電大約好10一半
大部份都有6hrs sot
有少少想為左電量轉u11

我都覺電量好好多...
10升完7.0 真係倒水

今晚12點開始預訂紅色
但7月初先發貨

好大功勞係粒s835。。

期貨玩唔起

咁樣玩法真係唔敢訂...
我訂部黑色到而家都冇影, CUT又唔係, 唔CUT又唔係

有巴打cut左買唔返

聖誕應該有得用

黑色呢兩日出貨啦

唔敢CUT啦, 而家先黎CUT真係同自己作對咩

巴打點解咁有信心
我而家預佢農曆6月15先有可能出到貨

最快

紅色好好j

官網訂機仲可能遲一兩日先收到

我銀藍一早有

屌 本身都買左
開機就鍍膜死點

上次銀藍好似有巴打係收左機之後先收到出貨email

都係walkin 好啲
有得即場check 有問題唔要可以第二間買
雖然htc 官網買都可以換
但等到聖誕

都要有貨先有得過隔離買，如果唔係為左要多set QC3.0腳，我都係街鋪買算

訂左黑色，唔太鍾意其他色條天線灰白色覺得好柒

其實htc hk 講左 coating 問題可以任換機未？ 有冇跟貼台灣？

coating可以換機

等到聖誕

都係今個星期啦

我唔理你有貨冇貨，總知我今個星期要有機用，部舊機已經走到生命既盡頭

船期delay咪叫架船開快d囉

用緊6s 想轉會

佢7月14先出貨都等架啦

利申: 第一日訂黑機

跑馬日買新htc手機俾爸爸

睇黎有機到咁喎

明哂

跑馬日幾多場馬可以買

想知有冇黑馬同純種藍血馬

同埋赤兔馬會唔會上場

問左幾間都無貨😇

黑馬同純種藍血馬冇步出?

馬中赤兔入唔到閘

即場跑得出

好似聽日先開盤

笑撚死

天大的暗示

咁睇黎胃記係我唯一選擇了

究竟邊度仲有10 pro賣
想送比老豆 問親都話冇貨

撲足成個沙田搵到一部
唔好令我失望

岩岩左去豐x 問 佢話月尾先有 全線都無曬貨

太陽台website仲有喎

desire 10 pro???有呀

係唔係真係有機，係我聽晚出去睇睇

uu今朝update好快
其實up左啲咩

來來去都係增加系統穩定性...我都用緊uu。前幾日更加左。不過唔知係心理作用定咩，今次up完無左之前間唔中lag一下個情況。

U Ultra仲有冇邊間百記會有貨？
問左幾間都話冇晒

紅色無減200

巴打有貨？
可能要部淨機咋

lm

響舊post見到你話想轉U11
我又唔建議你咁做，除非你唔介意前後使左幾多錢

如果有貨我今晚已經買左，又好彩問兩間都無貨。其實都心大心細緊，uu買返黎五千幾，而家賣出去得二千七八，蝕左一半再補二千幾，先買到新機

打去客服話等貨到，大約兩星期，唔記得問可唔可以加錢銀藍換紅色

邊度有u11機套買

呢個應該唔得

台灣

等得黎銀藍連紅色都出埋

你太樂觀了

紅色仲多人搶, 到時實唔夠機派

又係時候問有無買紅色嘅巴打可以代購火牛

幾十蚊真係好抵
一條靚少少既TYPE-C線已經唔止咁既價錢

返嚟留名先 有街貨未

所以我都無乜期望會收到

如果預訂時 揀曬二折果三樣野會點？
佢講就講限購一樣

係每樣1件, 唔係3揀1

係每樣限購一件

早幾日先落深水埗買咗個火牛+TYPE-C線, 真係有D唔想要
問題係我本身想出街舖買U11, 但係我又驚等到2047

其實UU有咩令你咁唔想要
定只係想換新機ja

用緊HTC a9諗緊uu 定u11好

有新買新

同問

只係想換新機，uu唯一覺得唔好係大部左小小

換啦

u11

唔知邊度有機買..

今個星期應該會返一批

師兄入左手未？套同貼個d邊度有得買？

用緊10 我打算等佢跌到4千先入

用返htc transfer tools咪得囉

推爆幾個post都未有機

黑色幾時有呀屌

人仔網店 有黑白色 5398 送100超市coupon

跑馬黑色馬就好常見,多名利就係一個好例子,驪色馬跑馬日都有幾隻出場

屌你老母又話紅色今日開訂
特登出去問暈都答未有
食屎啦

官網預訂咋wor 你問大鋪做乜

htc打手e價錢話大舖開埋呀嗎

乖啦 去官網訂

收機煩換機又煩

感謝您於 2017年05月23日 星期二 從 HTC 進行訂購。以下產品已出貨。如果您使用信用卡付款，目前已自您的信用卡中扣除費用。

終於有啦, 希望部機無事啦

嘩屌由六月初等到六月中再等到六月尾終於有喇

btw九龍行會成歷史

之後會變成點?

執笠？

搬去邊...
九龍行咁方便

搬去葵涌

會搬去邊
成橦九龍行裝修完仲唔加租咩

感謝您於 2017年05月28日 星期日 從 HTC 進行訂購。以下產品已出貨。如果您使用信用卡付款，目前已自您的信用卡中扣除費用。

求神拜佛，生生性性

紅色唔俾減200

聽講黑機唔夠貨派, 如果有事唔知等幾耐先有得換
真係要生生性性

咁撚遠
佢星期日唔開+星期六得4粒鐘，姐係book到佛誕

藍呢

唔知太陽台有冇

葵涌邊度先
山卡啦的話就真係大鑊
anyway圍城人表示近咗

葵涌邊到都遠啦，係港島番工以後真係唔洗收工上去整機

望都望唔使上去整機啦....

利申: 葵涌返工

咁過保養前都要上去換粒電架嘛

黑有未

上面有巴打話收到出貨email啦

香港邊到有u11既鏡頭貼賣

上次去星際一樓 有好多唔同大細嘅圓貼 會同你配返張啱Size嘅

其實有必要貼咩？
唔會咁易花啦
同埋貼左好容易影響到相機

IMOS 包埋
不過我貼左IMSO玻璃，左邊有少少飛邊
唔知係咪條友貼得唔好

會飛邊既話咁我都係貼番膠貼算啦

你地出貨 咁大鋪現貨有無機

曲面玻璃d moon好撞手神
實有d係點貼都飛邊因為本身個moon已經係斜左
怕既淘張full cover試左先, 琴得晒先貼靚野啦
between我部飛起半個moon

我用到個鏡頭裂咗

嘩點用到個鏡頭都裂埋
我部10仔離地一米飛落石屎地都係爆左一忽mon邊同埋金屬背角位崩左咋
U11真係咁唔襟跌

大連排道

都唔算離地鐵站太遠既

搭巴士葵芳邨一入就係

重點可唔可以有番野飲

佢係執一個九龍行，開番三個，港(灣仔)，九(旺角)，新界(葵涌)

九龍行仲要26號已經收皮

九龍行咁貴租

平租d請番多d女企場仲好啦

有冇巴打收左貨?

tst 太陽都仲未有

呢個真

貴到可以一開三咁搞笑？

都未有貨,咪跑馬日先有新手機換囉

仲有個喺旺角

跑馬日一開閘就去得?

度度有定係某d先有

即日貼個陣佢都貼到靚仔都冇事，不過用左兩日邊位有小小飛，不過照用算

應該咁講
全港馬場賽事定只係特定馬場開跑
btw: 接唔接受預約投注?各大馬匹賠率幾多?

Mon貼實在太煩 宣報前面裸跑

美國特斯拉（Tesla）創辦人暨執行長馬斯克（Elon Musk）18日在推特上回應網友，自曝他用的手機是宏達電hTC Deroid，並且說他是在網上看到了一個廣告才決定使用的。而這篇推特剛好搭上宏達電出新機的時刻，可說馬斯克免費幫hTC打了廣告。

2013年hTC砸下3.6億元重金請《鋼鐵人》小勞勃道尼（Robert Downey Jr.）來代言，但是廣告被網友批看不懂之外，宣傳效益也不佳，諷刺的是小勞勃狄尼洛代言結束後便立即換回iPhone打臉hTC，讓宏達電臉上無光。

意外的是，馬斯克本人其實是電影《鋼鐵人》參考的原型，所以這次的推文可以說是幫宏達電雪恥。

在馬斯克分享的廣告裡，一隻熊想要購買iPhone 4，但店員跟他說已經售罄了，便開始跟他說明可以買hTC，但是不論店員跟他怎麼樣說明hTC的功能，小熊只回答：我不在乎（I don’t care），最後店員反諷小熊，你買iPhone只是因為這個牌子，可是你卻什麼功能都不知道。

HTC世界第一
HTC重振雄風

胃信終於有黑色u11

聽日係咪可以係太陽台買黑色

現貨？

紅色好似好正
有無朋友仔訂???

大鋪有都正常, 官網訂黑色都出緊貨

有無巴打經過大鋪了解情況

有冇巴打同csl訂，有冇咩最新消息

官網訂黑色機, 岩岩CHECK左順豐收左件, 我應該聽日下晝先收到
好驚COATING同死點

未有通知

太陽台留左電話有貨通知我都未揾我

訂佢老母
一早出去問冇一間話有
得官網

官網都係今日先賣姐, 而且紅機咁搶手多數都唔夠貨派
大舖而家手上仲有銀藍黑白機, 梗係拿拿聲賣哂先
點會仲接紅機order

幾時有得換機呀頂

COATING即係點

用濕紙巾抹，你會見到個mon有啲痕跡

佢會比你抹?

有冇ching知有冇廠出金屬框

我見devil case fb有提過設計中
唔知係咪真係出，而且edge sense 係一個問題
我都等緊
希望有

Edge sense 對我嚟講真係可以冇 金屬框千萬要有

果三間係咪開左 葵涌果間好近 超爽

唔知,應該27號先開掛

搭巴士落車行前少少

原來今日有馬跑

唔係聽日先有馬跑咩

偷跑咋掛

銀藍都快D偷跑啦

太陽台巴打出嚟講下

聯強centre?係咪撈埋其他野一齊收機？

偷開閘會取消成場賽事

O SHIT,部U11水平正面落地,塊imos玻璃貼瓜左

爆貼唔係爆mon咪算

所以聽日先開閘?

似係啦
原本售後cs好似直屬htc 維修外判tso
而家睇嚟係諗住cut埋cs啦

咁又係
不過我貼左2日,咁就去左

聽日有黑未

我仲未見過htc姐姐仔㗎

聽日又要搵貼貼機,今次諗下貼咩先

其實...係無黑絲姐姐架,你俾闇魔呃左啦

起碼唔係TB先呀

我都係

我都想知 我都上網睇過話用濕紙巾一抺就見到 但係可以咁做?

由頭到尾都係闇魔鳩吹
只見過TB同一個普通樣女, 非黑絲一d都唔起眼

上過去換充電器都見唔到

又唔係鳩吹 早幾年我上去整部機真係黑絲+靚女
當然都有普通樣女

好耐之前整m7見過有唔錯既其實，不過都好耐冇再上去，少上為妙

印章中我都有見過

開跑未

機已收

個尿袋

恭喜晒

正 黑色

求神拜佛太陽台有現貨

咁又300蚊，兩張600，加多少少可以成個mon換

貼膠貼算啦

有無巴打知今日大鋪有無現貨

太陽台話未翻貨

食屎太陽台

問過第二間 翻左一部白色 俾店員hold左 沙田打算出太陽台嘅可以慳翻

上場賽事唔係得部分馬場有
仲要獨贏咩

得一部咁小

之前巴打好似話黑馬贏架

有話部分馬場先有咩
問左太陽話唔知其他馬幾時出閘

上面黑機巴打用濕紙巾試左未

今日係第二個賽馬日啦(?)
上次買獨贏都得一注中
佢之前都話自己都會入飛

Hold貨嗰個女店員來

上期呀，唔係今日賽事
巴打馬場得驚奇之星出到閘咋
仲要得一注派彩

有貨未呀 係大舖訂左藍色
等極都未有 唉

啱啱收到

coating冇問題

聽日出發去旅行
求現貨出沒資料
今次俾htc玩死

睇下馬場
不過要有馬會投注戶口

無投注戶口都得嘅，注碼要落多D囉

有戶口 冇馬跑

太陽台真係冇王雪紅

屌....有一點死點

王雪紅而家先排官方街症

真係有就等 冇就出其他色

王雪紅一定無啦，七月頭先到貨

大舖番左貨未？

唔好話王雪紅 依家乜春都冇

6月3收左機之後 啱啱尿袋都送上門了 齊晒

濕巾測試同光點死點都無事

恭喜

諗緊轉膠貼中

啲配件係額外買先有

跟機已經有叉機+耳機+3.5mm轉插+透明殼+皮套
另外加錢買多部叉機+耳機仲有尿袋

尿袋用咩快遞？唔係屋企點算

唔係順豐，但佢有打黎問有無人係屋企，我叫佢3點幾先送上去

太陽只會返黑白兩色,其他色唔會有

有現貨未,我打去問佢話訂左先有,係咪真

頭先問過 黑都冇 白得一部 店員hold埋

頭先收到courier電話
一陣間送返charger, 尿袋

貼左張平既玻璃貼，厚過imos個張小小，試用下先報告

本身想裸跑, 玩一陣已經印哂手指模
都係要套返個透明殼

恭喜巴打等換機

豐澤仲未有銀藍機比我換
究竟係豐澤問題定HTC問題

有冇玻璃貼現貨？

由幾時開始用左暗號

why not both
貨出唔切就梗架啦
問題係凶宅將你嘅priority可能放係其他換機客後面

粒死點係右下角
正常情況用唔會太明顯, 唔換了, 用返一段時間之後拎去維修算
唉..點解HTC硬係要有D位比人屌...

豐澤仲未有銀藍機俾我換 x2

但睇落都係HTC抵屌D。
QC做到咁差...

老老柒柒豐澤都唔想D機有問題要換, 佢一來一回都麻煩
SELL多幾部***仲好

第一次拎機粒死點係正中間
之後等等等, 等到第二次去拎機
心諗今次應該冇咁好彩掛
點知都仲係有死點
果刻個SALE屎哥哥同我個表情一L樣都係咁:

cut成本降得太明顯

胃訊有冇現場？

仲未有電話添

次次第一水機都要撞手神
雖然話有得換, 但真係好鬼煩

打去問

啱啱收到尿袋

做sales一定係care d新客多過serve舊客 唯有等真正貨源充足先

ray ma 出左評測

我個日上去見到驗屍官

屌，玩左幾粒鐘部機，本身諗住接受粒死點，愈用愈礙眼，都係打返htc等換機

兩個禮拜前walk in入衛X有現貨不過得淺藍色

你都識講兩個禮拜前

都話問題機

幾時HTC變得咁搶手

我果部都係walk in買啦，咩問題都冇

咩問題

換啦, 咁礙眼點接受

痴線 htc既問題 冇理由正價買仲要硬食問題貨

速遞送左個尿袋黎，個阿叔好冇禮貌

我都收到了, 阿姐送黎

有兩個咁多既

收之前係咪有電話

好多問題

邊度有黑機現貨

正呀，岩岩csl打黎話後日送貨喇

終於

再無貨買one plus 5算

一樣 我已入oneplus 5
冇貨 又多問題 用住等佢跌價

巴打幾耐之前訂

我都未收到

6/6, 佢話我係第一批預訂U11既客
我本身係htc store第一批訂，應該就今日收機既，但係我唔耐煩cut左單
好彩csl都唔係遲好多

一定大鋪買
大鋪可以check清楚先畀錢
有咩唔岩即走
細鋪 多數 要full pay cash先再check機

屌佢老母用左2日壞type c差電位

啱呀，大鋪呢到好，入去講買咩機，開比你check,有問題，開第二盒，冇問題，過資料，比錢（胃記既3天承諾trade in 價有冇巴打用過？ 會唔會你再拎舊機翻去，又話咩唔同左降你價？）

htc cs話最快下星期先有貨比我換機 都唔知洗唔洗再delay

又下星期
不如退貨出去買

無得退架有得退我一早退左啦，六號等到而加都未有機換

我個額頭鑿住個“化”字
反正都已經等左咁耐，我唔介意再等多個星期了
不過我凝住到時部新機可能冇死點光點，但變左coating有問題

今日慘況
好在放假咩都唔知

好撚on9 htc

佢本身同你講幾時有得換

墮馬？

冇黑馬 白馬墮馬

六號個日話"維修部應該聽日有貨到，到貨再call你約時間"我已經等到wfc

唔on9唔係htc啦

htc會唔會好多垃圾app?

一撚樣
6號拎部機上去仲未拎得返

你放低埋俾佢btw我想星期五前有丫

係呀
你可以唔放？

幫推

無咩垃圾app

壞咩？

其實我6號係打上去cs講，佢叫我email圖俾佢，之後覆番我等換機，上星期六無啦啦打黎叫我上去check機，check完就話你可以用住等/收左之後寄俾我

好采冇訂
舞你上去check又冇機換, 玩鳩你咩
肯定到換機前又會check一次既

好心搞好良率先出貨啦

我就係俾佢水左上去

請問10應唔應該更新上7.0？
thx

htc真係消耗緊老用家嘅能耐

舊電係咪會暴跌？

真係好趕客
換機無限loop

我之前6.0都有4.5－5hr
7.0就4hr都無

唔係咁大獲呀

我reset左就咁
聽講唔reset就冇咁倒水

我都係reset完勁食電

搭緊車出去出機 有咩要準備

第一次見reset仲倒水左

跪求

最神奇係有D app reset完開唔到

冇機嘅心理準備

利伸reset完好左

叫左人hold左2部 應該有

師兄係邊到買？

屌佢老味
衛記開左三部
一部死點
兩部coating 問題
HTC 都弱撚智

佢比你用濕紙巾試coating?

htc 已完

胃記應該比試，咁巴打依家點？

點會唔俾...
用下腦啦

我今日都係胃記出,靚仔機

邊間胃記呀，師兄

唔駛用濕紙巾都睇到
只要用鋪頭頂d燈掃一掃個mon
coating有問題果個位就會反光
當然你可以用濕紙巾去令條痕更加明顯

唔買
買機求完美
條痕仲要係正面
你唔知都好
如果知有coating 問題但又買左
我估你會日日走去照條痕

其實好睇係邊個位既姐,我都有條係邊位到,但係接近睇唔到

d coating 痕係咪要捽先見到?
我買個日用手指捽過好似冇
之後就上左mon貼

經歷左咁多代HTC, 仲會繼續help this company既舊客已經睇到化哂

好愛htc
但係部11良率咁低
又唔想等
係咪要轉會oneplus5

one plus 5除左ram多無咩特別好

個rom寫得ok既

唔怪得冇再用呢句

大陸牌子

紅姨都有話htc係大陸牌子

呢句幾年前已經無左, 當年quite到無人理

條八婆奶共姐, 如果htc執笠要轉會都係apple/sony二揀一
泡菜/支那牌真係blacklist

同stock rom冇乜分別，其實唔洗寫

睇黎我應該可以等到七月底先有得換

想知點解分割畫面會D APP變大左同埋冇得好似10咁拉大拉細咁

成部iphone咁
拎出街比人笑
又唔係平

有人話oneplus 啲code亂來
搞到好食電

htc唔爭氣都無計
寧願揀部一街都係iphone, 都頂唔順大陸機朕柒味

真 等咁耐真係有d想出xzp算

我屌htc呀
想換部機都咁多柒野

得罪講句, HTC唔柒就唔係HTC啦
唔柒嘅話神早上咗神枱

今次u11 qc真係好多問題

係咪香港特別多?台灣嗰邊好次冇多咁多問題

似
自

第一水機一向都係咁, 唔係趕用唔好搏
而且有問題既先會上黎嘈, 所以你先覺得多姐
htc fb都未見暴動

HTC u11用家留名

有冇手足知胃記會唔會返王雪紅
唔想喺官網訂, 驚有咩事等到2046都未換到機

呢個真 災難性既fb一定好多人屌

前兩日話跌左落水無事
依家發現個光感應short左，講電話唔識閂mon

防潮珠抽乾哂佢先！

太遲
尋晚放左入米缸

想問下如果淨係壞呢樣
話係入左汗
佢會唔會charge我幾千蚊整？

入汗水人咩

打機順唔順
由其係玩白貓
想岀機

都無貨，出條鐵咩
835打機唔順既話高通應該執左

打白貓lag俾d ifan串左幾個世紀

好彩琴晚現貨出2部無問題 用埋酒精紙試過 死點 起碼自己睇唔到 當無問題

本身隻app已經寫得差

成功個案

巴打出咗咩色

套住個透明殼部機厚左之餘個手感差好遠
用多陣頂唔順就裸跑算

痴背貼跟手裸跑啦

銀同黑 係胃訊

噚晚喺胃訊出左部黑色，coating冇事，冇死點，但點解會有sun mobile app

其實而家有冇現貨玻璃貼同埋殼買？

會唔會好sin手？？ 跌左就仆街
淘寶應該有d極薄TPU case唔會好厚

比錯左台機去胃訊？

因為你用緊sun mobile

屌 我六號係衛訊出都有Sun Mobile啲Apps

你用太陽台 過咗開頭個setup就會自動裝番個台啲app咖啦
我用人仔都係咁 應該其他台都係

你第一次插卡佢會問你裝唔裝你張卡個台既app

原來如此，多謝巴打解答

但試機嗰陣 我係用CSL嘅SIM

會, 滑嘟嘟咁, 單手篤機真係玩命, 仲好易有指模
淘寶平平地買左個透明軟套同面貼, 睇下黎到會係點先
而家繼續睇緊有D咩背貼好用

有銀咁正?

琴日朝早已到我個區sf站 到呢嫁都未派 sf搞咩撚

應該返左小量貨？我同事經過問下竟然有即留電話hold收工狗衝去買

VOWIFI, 有時出錯誤
有冇人都係咁

Sun mobile ching 知唔知幾時有黑馬

因為果個感應器好細粒
入汗似層層咁

有冇十仔巴打升U11，可唔可以講下感受？

部機應該有試水紙

屌

成部機大左唔少 10單手用無咩問題
11有啲辛苦 不過11上手質感強好多
個mon色水靚左好多
另外相機唔洗講 如果你係用10完全值得升級
11耳機推力細左唔少 但喇叭高10唔知幾多個level
但我覺得11個touch screen無10反應咁好
唔知係咪因為10我裸跑 11貼左玻璃貼

自己鋪得一部白色

有冇巴打經過大舖問下紅開訂未

好似間間都係

凶宅都無？

U11唔係防水咩? 我仲想放部G6入手

我部機都話我差電位入水 搞到差唔到電
但我明明無浸過水都無跌過落水 只係可能呢排落大雨有機會濕到少少

點解部m8插落電腦 電腦冇反應 開唔到USB file

差電位入水都有提示
IP67防水係浸30分鐘1米深喎, 落大雨唔應該影響到架

無提示 係我差唔多到電 拎左去支那移動 佢幫我check機 話我入水無得換 依加拎左去九龍行等緊

支那移動似耍走你, 唔通拎部機去潛水咩
睇下九龍行講乜好過

我都覺
反而佢唔係完全差唔到電
插住條線重機就差到 但一"蚊"番出黎 再插番又唔得 又要重機

u11個home 制係咪應該用力按落去係完全唔會向下凹落去 我依家用力按落去有小小凹落去咁
正常？

唔會凹，電容掣嚟

我好少用力按落去
不過我剛試左...唔覺凹落去

唔會凹落去嫁 快去換機啦

唔係話home制唔會下凹但會震動，好似iphone 7咁咩？

ip7個震感唔同

htc個home制類似touch咁唔洗用力的
i7果隻係要用少少力壓落去

佢係類似3D touch果種按壓技術，再加"taptic engine"震動嘛

值得升 冇倒水得咁勁
touch screen靈敏度好好喎
指紋解鎖好似仲快

個指紋解鎖真係好快

續航力咁好都只係冇倒水得咁勁？

咪撚臭係琴日朝早8點已經送到我嗰區sf，屌你老母啱啱睇冇撚變過，sf啲人死撚哂?

有兩點死點htc 會唔會換架

因為根本無人用

而家係咪賣緊第二批？

*#*#3424#*#*
而家仲係咪用呢個check機

我有一點都request左換機，而家等通知上去換

係

呢個code好似冇得check光點死點
定係我眼盲

印象中以前有而家冇，唔太肯定，我都係收到機之後用其他app先check到死點

咁我都request先

應該冇，求其係play store搵個app check好啲

無, 我都係down個app黎試

豐澤生性d快d比部機我

無左啦 上網search光點死點測試
之後禁入去啲page到 就可以唔洗down app都試到

配件charger放幾錢有人要

拎過肥花放啦
呢度放得平你又唔爽, 放得貴就俾人屌

隻流動充電仲未到

咁我想問依家係手機打串野可以check d咩？ 聽日買機

check mon重要啲
上裝dl apk啦

防水除左Sony我咩機都唔敢搏，你比部iphone我都係咁話

SONY都有氣密TEST有報告睇
其他話你入水就入水

日本仔摺機年代開始玩防水，點都好d

第一時間check coating同死光點啦
其他慢慢試

有咩app試死點光點?

同問，唔要支那apps

有網係有SCREEN TEST
例如:

唔該巴打

太陽台訂左仲未打黎
有無巴打拎左機

開網頁最方便, 不過最頂網址個位係咪check唔到?

我用呢個app...睇落似香港人寫

岩岩響旺角鐳射買到銀色u11😍

鐳射?

蘇寧

即刻拎部機login google ac dl?

係,唔知點解慣左叫鐳射..

我用量都係要一日兩叉

見大家咁講，係咪唔好入手住好😢😢😢

唔趕既就等啦, 橫掂都無乜機賣

重點

想問下u11 有無得較唔下下禁都震？

見sony 部premium好似幾正

設定 > 音效與通知 > 觸控時震動

衛訊十仔跌到3298

仲唔入手

拎過U11 就覺10仔好撚厚

厚有厚好嘅

起初都想買10仔 因為我鍾意金屬多d 但u11又好似好正

APM 豐澤話要等到7月中

唔係htc fans 就出左premium了

咩色

仲7月中
係咪SALES 水你

唔會理佢，再冇出旺角買

用緊htc one x9 dual sim
有無巴打知邊到有手機套買
搵左好耐都搵唔到

的確10係幾厚 最厚個位9mm

sales 講野

taobao

岩岩係蘇寧見完個呀姐出黑機u11

本身訂左紅色見黑色愈睇愈正想cut 單
是咪打上htc cs就得

Sun mobile巴打知唔知幾時有黑色翻 急住買

想你買三叔公

如果個樣蠢d就昆你買L豬堆821

係新都會兇澤訂左黑機未打比我 早知唔訂出去買好過

打死都唔係個到訂啦，三叔就一大堆機比人試玩，sony,htc就一部都無

sugar都有幾部

我住呢邊都係出荃灣睇

白色有一部
有冇人要

聽日過荃灣睇下有冇黑色先

白色個機背真係差d 但又唔知黑幾時有

銀藍色邊到有老現
聽日放工就去J

琴晚沙田新城市行過幾間都有貨，今日 mk衛訊出左銀藍

11比uu好揸手好多，uu太大部

點解我用咗HTC d theme之後好似唔可以double tap熜mon 嘅?

只有在未解鎖時先可以double click熄mon

聽朝終於收機，希望部機乖乖地冇問題啦

慣咗用LG以為解咗都得 唔該曬

用緊6.0 D字體全部係大陸標準(例如骨 亮)
點樣轉翻臺灣個標準? 出廠個6.0無事 一更新就變左 攪到我唔敢上7.0

呢個關google事
htc 懶得改跟google

mobile 01有個app可以揸兩下熄mon

不過影響不大

換左機 四隻角有三隻角攝得入A4紙 GG

有冇得SET揸兩下係=返回制?

好似有，你上去睇睇

唔影響防水
呢啲公差問題 玻璃夾金屬好難有部完美

有, 不過有D慢

如果我同你講有一隻角夾層啲黑膠直情吱左出嚟呢?第一日已經係咁 難保日後塊Gap越嚟越大
利申:已約九龍行

你問人借不如自備, 俾你做sales你會唔會揾自己痳煩

去出機，點先知部機有冇俾人開過？驚係人地唔要啲機

packing有張紙捆圈咁包住
冇紙咪係repack機

10仔32gb
用用下發現唔夠

正常 香港又冇舖再入台水
係咁見住台仔ptt放機但人在香港冇得食

裝幾隻game就爆左

A9 32gb少app都唔夠用
BTW hi

機已收，如果鍍膜有事搵燈照照唔照到，用燈同埋係日光下照左好耐都未搵到有，係咪一定要濕水先見到

豐澤call有電話返到啦！！！

濕紙巾抹mon

巴打你買左咩色？

銀藍色

巴打仲有無白色呀

藍色only

乜白馬眨下眼變咗藍馬

我訂左銀藍但我未有call

黑色真係好好J呀

有冇黑馬呀

頂呀 岩岩上左車去機場 兇宅就打比我話有機攞

我黑都無call

白色最好j

白色如果正面都係白色既話我都會買白色
乜正面白色真係咁難整咩

係, 用殼真係覺得哂左部機
最後決定裸跑算, 至多小心D

想問下銀藍係咪周圍都有現貨?

diu兇宅仲同我講未有貨
都唔知等乜撚野

比哂錢有冇得退架?

突登整白面 成本多左

宜家啲機好似多數正面都係黑色了

太陽台有貨未

10仔唔會係最後一部白面機掛

個人覺得白面見到哂d制無黑面咁靚
支持黑面

黑機配白面會好怪, 有得揀我都係揀黑面

黑／藍機梗係要配黑面啦，但係白機或者粉色系都係配白面靚好多

我覺得應該咩色配咩面就最好 不過都無咩所謂 但係有貨未

問左Wilson 要28/6先返黑色

唔係，Desire 10 Pro都有白面

尋日 tmall 淘左個 Spigen 套, 今日就到了

幾靚仔. 係 D 窿位唔係好準, 不過應該唔會影響功能. RMB75 + 25 運費

報告完畢.

窿位唔準咁大獲，呢隻應該出名準架喎，呢個case必買我部10仔用佢，一直裸跑個mon都冇花過

唔知幾時先有下批貨比人換機

淘返黎...點會有正貨

但好柒

用係u11上我覺得哂左個機背。。。

spigen好似都出左個透明色 唔係rugged

完美配合u11背多芬

部UU更新左之後 快叉好似慢過之前

保護性就好, 不過個款好唔掂
睇落好厚之餘仲哂左個咁靚既機身
寧願繼續搏一搏裸跑算

買得U11當然要裸跑！

下星期返少量現貨

Tmall黎，應該正貨

我係華為做，要買個遮到個logo既

唔厚喎，不過我之前用開Otto

sorry , Otter

我都唔係好識，唔好意思。

係都旗艦店買啦

是但啦，一舊水野

遮到後面遮唔到前面

有冇正面效果睇睇
我貼左IMOS驚會起

前面部部一膠樣啦

咁又係
btw部P10個操作好魅族feel

官方天貓個comment話啲窿位好準

係，應該係我機背貼左Devilcase個美型貼

呢隻套我10仔用緊， 個手感其實好正， 不過真係幾厚， 另外mon 貼要小心， 全屏個啲好大機會用唔到 , 如果我出U11都一定會買仲要配黑仔， 因為反正部機點都唔夠S8靚

屌U11好似冇左果個有分住家／外出／工作既App drawer

呢個套唔洗mon貼，我部10仔裸左成年都冇事

見你先留名咋
10仔最大缺點一定係NFC

睇左ray ma條片
覺得個相機幾正

唔知點解u11前置snapchat好差

冇ois?

當無左nfc算 其實係咪金屬機身影響？

有無邊度有mon貼賣，跟機送個張玻璃貼浮邊浮到離哂譜，之後去星際貼個張膠貼一日就甩左出黎。

出左條片講整合edge sense 落google app

有冇巴打試過11個防水功能如何

用緊iphone 6s 好想換u11
但見到有coating問題 淆淆地

唔洗淆，因為都冇機俾你買到

尋日換左11,完全冇問題，爽到爆，啲電好cum用，mon靚，等埋個spigen,高就裸跑

羨慕

其實貼左mon貼睇唔到....

其實買個夠高嘅殼就唔駛貼

係咪買透明嗰隻

姐係點

大家偏好咩色？銀色好似幾好j
岩岩問豐x訂一至兩星期 有d心郁郁

關咩事，一粒沙已經整花個mon

岩岩由LG轉會過黎
想請問有無計仔係unlock左既桌面double tap off screen?

轉其他launcher 例如nova
或者係桌面加widget做shortcut

double tap status bar off screen好似方便d喎,不過要root先有

噢 都唔明點解HTC唔整埋

磨落石面就會, 沙喎, 邊有咁易花
同埋邊度嚟咁多沙? 個個都做救生員日日對住個海咩

佢未解鎖前個度係HTC Lock Screen 呢個app搞
但解鎖之後就唔關呢個APP事啦
我用開nova 一樣double tap off screen 無乜問題

等多1-2星期? 紅色都出啦

沙入面有石英架，硬度仲高過個moon

即係個殼條高過個MON少少, 咁就唔駛貼
我部BUTTERFLY 3瘋狂跌到爆咗4次殼都冇爆過貼(最少戴套玩咗9個月), 冇用殼之後2星期就爆貼, 之後全裸咗差唔多3個月係咁跌都冇事
不過有次沖涼嘅時候喺部機跌落水之前磨到舊磚邊結果整花咗個MON

不如你順手答埋我邊度有咁多沙

周街都有啦。沙只要有一粒就可以整花到個moon，關多少咩事？

我dl個app:
extended edge action for u11
其中一個sense edge設定係off screen，好方便

到時會唔會又再等多兩個星期

Google粵語輸入法

discuss有人買左moxbii,好似唔錯

好，唔該巴打 另外想問下左邊頁個Blinkfeed 可唔可以cancel 左佢? 左頁慣左放apps

可以，home zoom out放blinkfeed入刪除就ok

Sot 幾多？
用緊紅米note3想轉會

琴日全日係屋企用wifi,
100%去到5%有6hrs sot。
當然出街行4g 應該會去得快d la。

係u11用Snapchat 好似怪怪地
畫質好差
有冇人識搞

有無邊個widget開關好用?
而家用緊power toggles, 無得按一下就關數據/gps同轉情境模式
wifi藍牙hotspot呢d就得

豪唔豪一次去痴imos貼

devilcase 原來都有 但係佢果隻係咪好易有彩虹印

imos今次有冇出膠貼？
想痴張頂住先之後去台灣痴透明滿版

太陽台食撚屎，上個禮拜就話今個禮拜有，啱啱打去問要下個禮拜先有

咁lock的話要用pw unlock

我都係咁
諗緊點算

買街機仲快，不過上台平

唔洗 只係double tap完黑mon要等幾秒先真係lock左機

我試左係要，唔可以直接指紋解鎖，你冇呢個問題？

用呢個method 5秒後鎖 之後可照常用指紋解鎖

原來睇清楚imos果張係膠貼 有報價
devilcase就係滿版玻璃貼 之前貼過淘寶d滿版玻璃貼用幾日就有彩虹印
devilcase會唔會好d？

咁應該淨係得nova做到，就咁用screen lock app/widget就唔得

聽筒位好吸塵...

沖水

覺得原裝google 相簿好難用，有冇好用相簿推介，唔要支那apps

窮學生冇錢出街機

用返HTC相集

10仔3300入唔入得過

google 相簿backup既姐

抵

係相機右下角review相有無得set番用其他app睇？

你有興趣賣我部俾你，我岩岩轉u11，部10仲有保，冇花，有性趣pm

U11週街都沒貨 想買都買唔一弓

紅色有冇風係月頭定月中?

其實而家咩色多貨?

根本唔係好賣到冇貨
而係貨根本就fh

係街仲未見過人用U11

入咗100部拎去先達炒，fatfat

有冇人一樣用3.5toTypeC插住耳機講電話果陣講野好細聲？

由z5 轉會u11
暫時結論：正到仆街

有冇人今個禮拜換機 係咪到左貨

收到csl電話 聽日去收機

你就好

z5係810機

用緊FOTO圖庫唔錯

簡約可以google或者htc
多d花臣我就用緊IQQI都ok

留意用其他launcher會用唔到指模解鎖

我認命了，10仔都有裝返相簿, Sense Input果D
今次乜都冇裝，全部用Google算
但係最仆街係連果個可以分住家／外出／工作既小工具都cut埋

係樓上講左用nova 係可以用到

lockscreen比呢個就得
其他launcher我就唔知啦

今日沙田有好幾部銀藍同白色

屌 自膠 我好似get錯巴打你意思

下次報料請加密或者暗號

想上sumobile+HTC11 4680 咁叫唔叫抵

抵 但冇機

唔好同我爭

同求

知道

無貨，有排等
利申等緊

講配件都要加密?

跟機送果個透明殼好唔掂
個底網點紋唔透之餘手感好差

邊位卡塵好勁
可能要等日本出HTV33 D殻先可能有個靚仔又襟既透明殻用

係
用左一日頂唔順

嘩 買左十仔一兩個月 舊電好耐用下 五至六個鐘無難度 brightness長期25%左右

但係依家日日彈出黎叫我起7.0 升左係咪插水？ 有冇巴打做到升左同未升一樣耐用？

我就係想咁,
等佢出紅色

sun mobile好似話冇赤兔馬

太陽台巴打上次發夢見到冇

Brightness 25%夠光咩
我而家7.0 3個鐘sot都冇 以前6.0都有3個幾鐘sot既

25%我都覺得太光 夜晚用我要裝filter app 整暗啲
3個鐘？ 巴打background好多野sync 定部機keep住awake?

我部10仔升左7.0
已經無sot可言

原本仲諗住升 唔啦 等8.0

跌花左個金屬邊好絕望..
裸咗一陣機就奶野

有冇人有經驗就咁換個框幾錢?
UU試過換 $800

係咁彈出嚟提更新好煩

熄左檢查更新佢？

等緊殼啊,幾時先有貨

uu咁快要換

夜晚梗係光啦 講緊出街既話25%唔夠光

無

HTC An 6.0 VER.
有無人試過影幾張會有1張save唔到?

較咗12小時顯示
右上角時間點樣顯示上/下午出黎？

我都係咁話
四個鐘要還神

我用6.0無喎 一係2：34一係14：34
無寫上下午

咁升左有冇得降？
無我等8.0算

8.0等到2046

等唔等到都成問題

咁反智

你地用左年幾可能等唔到
我用左一兩個月實等到

日期嗰到搵選擇日期格式

睇錯自膠

請問知唔知紅色有得訂未？

唔係上網訂咩

發現左一個問題
用數據load唔到lihkg app 會話線已斷
上網頁版就load得好快 其他app/網都冇問題
或者轉返wifi都用得返app
用緊cmhk儲值卡限速
會係邊度出左問題

我部u11冇問題

reinstall個lihkg

有無人可以用HTC U ULTRA試玩PES 2017

出面大鋪買平兩舊 岩岩問左有得訂

邊間?加密

你開左慳電mode

聽日SUN有黑色未,就黎等到七月

可以話反智，但寫埋am pm咁條not bar就好逼

有冇消息htc下批貨幾時到
等緊換機

係咪咁多手機入邊，得蘋果有全球保養？
想係香港買u 11 ，但長期係歐洲，驚一個唔小心就麻煩

iPhone都冇全球保

自htc大刀闊斧簡化sense之後就冇咗啦

沉日入手左白色128GB,開心使用中

白色好似比較多貨？ 定無乜人買白

等緊七月多貨就轉會
想岀機都無貨

之前睇話htc講應該要7月中先可以補齊色齊貨

我淨係想要白色

白色邊度有貨

寶藍有無貨

u11個耳筒好正

完勝所有手機跟既果d垃圾耳筒
有人話同出面7~800蚊以下有得揮

電量係咪好一般

想問下跟機嗰個係咪quick charge 3.0

只係個外型差D

yes

淘寶D水凝貼好鬼難貼
最後放棄, 而家剩係笠個cheap雞透明軟殼算

我仲諗住買個背貼...
唔知邊到買好

我都係貼唔到，買返全屏個隻唔錯

邊隻?我買但未有機

全屏會唔會用幾日有彩虹印
之前第二部2.5D mon機 用左幾日就出彩虹印

我覺得好好

成本都$260....

等我試返個星期先

終於到手

訂咗百老, 有冇人有消息, 講黎講去都係得兇宅

Apps 問題 同以前高登一撚樣 一到五六曰 用數據收唔到 琴日中午開始收皮

到今朝有收到 又或者 block 咗 cmhk 屌 要炒返部ip6 用

利 中移 卡巴人

摸上去手感係唔差, 不過塊貼太軟好難貼
搣張貼上面保護膜好麻煩, 大力少少就扯彎塊貼
買左三塊貼衰左兩塊

見到太陽台有得預訂王雪紅

幾時先有貨 下水好似紅色多

冇貨都唔知知賣左去邊

係咪就算唔轉台，都係太陽台最抵玩？最近幾間大行重有無做減幾百優惠？

得閒路過行入鋪問一句有無貨 睇運氣

係就狗衝去訂 ching喺邊區睇到

大鋪好似有減200

太陽台的確最平
但最少貨都係太陽台

Where

有得望下紅色實物

cmhk我之前問現有客戶價4798

淨放耳機

有機再放

想問下部機正面個塊Mon, 同側邊金屬邊中間有少少空隙係咪正常
特別係四個角位
都zip到紙嘅厚度

仲有右邊粒開機掣好似有少少鬆
即係用隻手指公輕輕掂落去已經feel到郁郁下
定係我過份緊張
(第三次拎機)

冇咩所謂
你可以幾多

公差問題 預留啲位冷縮熱脹 等下夾爆玻璃
驚防水問題一係去換到滿意為止
一係上cs 叫佢開防水證明

聽巴打咁講完都放心D

今日去左大鋪訂機 準備入坑

有無師父有試過明明鎖左機，放入褲袋一陣再攞出黎，著左藍芽/wifi?之前uu都成日係咁，唔知set左咩工能會咁

太陽台對htc機真係wfc

個尿袋用18650電都咁多人有興趣？

基本上所有台大鋪都係wfc
所以htc 自己開多個eshop賣

之前又話清貨唔入
而家又入

年頭夠話返樂視,返返下都唔知去左邊

乜仲未執到咩

唔驚得罪其他大鋪咩

冇貨跌條毛

仲有好多li polymer加qc3.0選擇既，18650真係厚左少少

暫時好似真係屌米最抵屌
200蚊又係type-c又有QC3.0又簿身好似真係得佢

邊有得唔得罪呀 htc自己本身都無乜錢比sales
諗過今次平係cut左係比獎金sales

紫米10 我買左 不過我叉htc10

紫米10 我都有試, 普通USB出到快叉畀10仔
usb c 出到 快叉 畀U11
叉左一次有多都仲有4格, 唔錯
到時去日本試下頂唔頂到一日

u11 on hand

我貪佢有有快叉入 如果無叉入真係叉成世都未叉滿個尿袋

得閒講下感受 po下sot

淘佬係咪除左天貓果間之外全部都信唔過？
天貓又唔送香港

係, 我用返3.0叉都幾快叉爆, 不過未試到用到盡再叉, 好似7個鐘0-100

私集啦, 不過天貓個間岩岩先完左特價

集運就不了，趕住月頭用
198買返行貨算

樂視真係快手執柒咗去啦
唔嗲唔吊

u ultra卒數卒到菊花都爆

有冇imos貼用家講下用後感

同求咁貴未捨得貼
聽講佢張軟貼唔係滿屏

貼左3sas果隻，都覆蓋晒個display既
左邊邊緣有少少白邊

U11個指紋解鎖又快又正
就算打橫打斜掂埋去就得

想問下邊間買有做梗免息分期

大陽台都有啦

不過估唔到而家連話音plan都有得客戶優惠價

今期做大新信用卡?
定咩信用卡都可以分

邊到仲有HTC U ULTRA藍色買
百記周圍都無, 豐同衛又要成3998

衛記citi bank卡即減150同埋可以做12個月免息分期

有貨先得

得恒生/HSBC

普通匯豐 恒生 中銀 嗰啲都得

要上台？！

太陽台要上台先平 仲好少貨 冇打算上台嘅話勸你唔好喺太陽台出

U Ultra同11都好靚但冇咗One嗰種硬朗風格...

今季興玻璃掛
其實我都係鐘意金屬機個手感

無計 普遍消費者睇外表 金屬一定實淨好多

跪求好用透明背貼
覺得個背面好靚但太痴指膜

攞去包膠有冇得諗

包膠好似台灣先整得靚?
同埋d膠會唔會好易黃

玻璃貼好似有質感d

想買Devil Case個背貼, 但我睇埋佢會唔會出bumper先決定
佢個運費好貴

先達有得包 不過唔知包成點

好似可以叫佢寄順豐

岩岩上網search到,

呢個得唔得?
同埋美型膜即係咩物料

想問衛訊有無htc u11機套買

啱啱去電訊數碼訂王雪紅 佢話唔知幾時有貨唔收訂

你話上台可能有

包膜個手感又好似冇咁好咁

金屬機嘅年代我都仲好care手感呢樣嘢
而家變前後玻璃吸指紋 要我日日拎布抹抹抹倒不如犧牲手感全機包膜密密實實 話掂唔係爭太遠

其實玻璃底 我都唔敢唔落套

跟機個硬套我試過, 軟套我都試過
完全無哂手感, 好似拎住部膠機咁
最後都係裸跑...最多小心d用

今日入手 機背同金屬框有嚹 正唔正常
同埋想問imos貼係咪包嗮成個mon &邊度賣

機背...
我反而係機面同金屬邊有嚹
機背痴得好實

imos貼同問邊度有得買

有冇爸打係官網訂, 仲等緊換機 ?

到底邊到有得walkin買..有朋友想買 我慫恿左佢好耐

冇

有冇巴打部機部機個mon會突然間出現橫紋，之後隔一陣會消失

頭先用手指掃走mon D塵，跟住成個mon都一間間，用左5日第一次遇到呢個情況

apm間htc係咪無左行左勁耐都無

手感我冇咩所謂
個殼夠透就得
唔好好似原裝咁一點點
有冇咩介紹

咸豐年前收左皮啦

上次淘隻軟殼都係一點點, 唔知點解硬係要咁
而家繼續搵緊

你十成十俾鄉土條回帶L fake咗

係街仲未見到有機套買

一點點係因為要疏水漬 依家好多case都已經係咁

htc新機配件一向唔多
一開始m7係街搵殼搵mon貼都好難

啱啱係新世紀中原出咗部黑色

amazing sliver

seems battery not as good as I expected

慳電同極致慳電有咩分別

extreme saving就會變咗咁

problem is that I turned on saver already, battery 19percent now, didn't charge after getting up.

any keyboard by the way?

Pre installed keyboard is TouchPal
usually we will recommend you to install Google Input or Sense Input APK instead

It will be better if you can upload the battery usage history for us as reference

sorry for 1999

thanks bro
lemme take a look later

fyr

oh I just found out I kept NFC on

想齊機，仲有咩地方有免息分期？！

其實NFC開同關會唔會好影響電量？

gonna paste another pic with NFC off tomorrow

po埋screen of time

話說dcfever上面都有人放行貨機
巴打唔介意交收可以去試下 好過9等

透明case都係唔好用
軟既手感差加易黃
硬既好易花
唔用好快跌爆玻璃

我見淘寶有款透明黑tpu殼 可能無咁易黃？

根據經驗我覺得分別唔係好大

有冇巴打可以講下devilcase個背貼如何?
會唔會一樣好痴指紋

今日有客想買u11冇貨俾客仲要帶佢過對面鋪睇真機
on99

痴完話你知,訂左未得閒去拎

仆街 個 home button 突然冇撚晒反應，按落去冇震，指紋冇反應

等你

我5日前係胃記買，係咪應該聽日拎翻去胃記搞？我應該點做好？

上HTC到check機再去衛訊換(應該係咁

本身係太陽台
喺太陽台出機會唔會有優惠？

4698,但係無機

橫掂叉電位都會劃花
裸跑啦

好過冇痴好多

唉好撚灰，冇跌過冇入水，突然間就咁，用左5日咋屌你，難得冇coating問題，冇死點，冇光點，樣樣野都好地地，突然間就咁，屌

留得青山在呀巴打
可能下一水全部優良出品, 好快有機比你呢

我未夠14日係咪可以直踏上去我買個間胃記分店 換機？ 冇手機用會死架屌

U11個mon著得咁密都有成12粒鐘

Btw htc個慳電無鳩用架

想慳電刪咗fb app去
核電

用Lite
慳電慳data

有部m8 半年前壞左，嗰陣時htc 報價13xx 換底板，但嗰時覺得唔值冇換到，用左半年二手iphone 想轉翻android, 整翻部m8好定買部新中階機好 budget 最多25xx

諗得過喎

如果冇晒的話，整部m8好定買其他中階好

如果續命到最少一年我覺得抵整嘅
用緊E8覆你

你地有冇試過濕手掂home button ? 或者用抹mon野 抹過home button ? 我懷疑homebutton一掂濕野會有bugs 網上有個香港人就係咁,濕手掂homebutton 就冇晒反應，指紋都用唔到，htc幫佢reset 完就得,但再濕手掂又瀨野。

我個home button 入左次安全模式又冇事了，不過又發現lock screen 同 音量鍵 有少少鬆，但唔郁佢個陣都係保持直線，唔會斜埋一邊， 你地有冇？

我有喎，成日濕紙巾抹

希望之後10仔回收價唔好咁低 遲早trade走佢

轉頭胃訊買機，係咪用濕紙巾試mon，光點死點你地用咩app試？

快既咪直接上胃訊個網試左先囉

等間去睇下先 香港係32 定64 gb rom

港行只有32GB

咁撚正 狗衝去買部做後備機都好

原來咁方便，唔該哂巴打

開定新先爆咗大家可以過去繼續等有貨

我放左2000

岩岩放？

但係十仔sot 係咪得好少

你預頂盡4h30~5h sot

無保？

6.0定7.0嘅數字先

7.0 我用緊

btw 屌htc hk老母 幾時出多次更新比10仔

感覺閂左nfc電力好左好多

九龍行，好似有普通樣

而家連九龍行都冇埋了
得番联強班毒撚同osim
個聯字特登的

好似話會有htc專櫃

用左extended Edge sense action
渣兩下off screen幾方便
但佢個蠟燭icon好肉酸
有冇得改左佢架？

app icon? hide左佢啦
冇眼屎乾淨盲

隻usonic headphone好正

btw, 大家用咩player聽歌?

問左Devil Case
個Bumper仲整緊, 未知幾時有

onkyo hf player

另外用player 聽

另外player聽
唔鐘意老鼠尾

有個原裝QC 3.0 charger想放，唔知有冇人收